依個時勢 想考公務員 係咪好傻仔

我都知好傻仔 但真係唔想再做打工仔
我可以點做

報左未

睇左幾個月 唔係紀律部隊就係紀律部隊
一係就專業人士 想考稅務局文員 點知連 interview 都無 稅務主任 我又未考牌

公務員唔係打工仔？俾d 大志啦！

屌，根本就係年經post，大把人考啦，乞食科9成人都考

Ching好似做緊local audit?
做咩想轉行呀

公務員係乞食科畢業生既終極目標，ACO已經當贏左，EO更加係日又講夜又講，慌死人唔知。

考公務員點會傻仔，大部份大學生既目標就係做公務員(咁既社會好撚悲慘)，你搵到份你報到又有得面試既再算啦

我由 FG 第一日已經想為社會奉獻

消防 救護之類
唔好講到入得政府 做得公務員就係「為社會奉獻咁偉大」 喱個只係美化自己既籍口 實際上就係垃圾 無上進心 想唔駛付出就獲得大量回報
有大部份公務員都係幫喱個極權政府 而唔係幫緊社會

就你呢句咁撚假，係好適合做紀律部隊

仲幫個咁垃圾既政府做野？

你都係想我講 想為錢 鐵飯碗 同 私人工太西咁